估唔到Murray咁勁...

咁老都仲咁勁

23歲有幾老

廢隊出神鋒

Playoff P

Sir Andy?

真

對比費達拿,拿度同祖高域都係差D

你up乜

唔明

咪懶醒啦，唔係講緊網球果個

Sir Andy Murray

仲記得佢ko左車仔

勁乜鬼呀? 上場一球都入唔到

Playoff PG13(%)

PG? 佢中鋒黎嫁喎！

一把年紀仲想點=.=

36歲喎

條友全面撚打牙傾

Glenn Murray?

都係賓哥最醒

好bulk好硬淨

Murray一直都勁冇睇開金塊個啲咪唔識

賓 雞 B 榮 志 佩 波台top6識波

準備降班既柒頭

我唔睇玩具我講緊白禮頓果個

今季外借左去屈福特，ching又柒

排名分左次序？

賓哥 始祖

仲唔係講緊乒乓波嗰個Murray

見佩包尾都知啦

撚狗大會

輸比你我服，但點會輸比雞哥

你乜水

雞哥好熟中下游

好撚幼稚

冇人識你呀P牌仔，收皮啦！

我都好熟愛華頓！好明顯係因為佢係熱狗先排第2

唔關事志哥榮哥都係熱民

呢期雞哥當紅

去撚咗屈福特

愛華懶中上游

佢似係講緊足球

兰仙路排第幾？

中下游啦呢隊垃圾有球王都唔識用

仲係白禮頓人，只係外借。ching懶醒柒左